點解可以恢復日間堂食? 政府同病毒deal好左日頭病毒唔出來?

根本個數字任佢up

班人去哂邊

因為大家都要出街食飯
尤其做地盤及清潔果D
就係咁簡單

咁點解本身要禁
唔通本身D人唔洗出街食飯

基本法腐乳病毒日頭唔出黎

因為武肺係人工整出黎，好似人造人咁，你話佢點可以唔聽話？